Deze dagen van opsluiting zouden geweest zijn, maar voor haar privé perplexiteiten, opmerkelijk comfortabel, als zodanig afzondering precies geschikt haar broer, wiens gevoelens altijd van groot belang moeten zijn zijn metgezellen; en bovendien had hij de zijne zo grondig ontruimd Slecht humeur bij Randalls, dat zijn amiableness hem nooit tijdens de rest van zijn verblijf in Hartfield.
